手足注意，屯公入屯門封剩一線

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

痴撚線 咁快開始和你塞

又嚟圍堵戰術？

兆康站落轉輕鐵, 或者行過去新和里

我要搭巴士去喎